［基情四射］小鮮肉所長被爆「偷情」人夫警員 正宮：一天大戰好幾回

新北市警局C姓前所長（左）與K姓警員（右）傳出婚外同性戀情，K姓警員的妻子除了抓姦、提告，還上網爆料，控訴這位男所長搶走她的丈夫。（記者吳仁捷翻攝）

〔記者吳仁捷／新北報導〕新北市警局一處警分駐所C姓前所長被控與同所K姓男警過從甚密，329青年節凌晨警員妻帶著徵信業者到兩人同居處抓姦，當時所長赤裸上身、男警衣著完整睡在一旁，妻子控告妨害婚姻及家庭罪；新北警方約談兩人，不正常感情交往部分，雖查無實證，但仍以不落實勤務將兩人分別記過、拔官、調職處分；但截至截稿為止，未獲該名所長回應。

據了解，30歲C姓警官為前某分駐所巡官兼所長，警大80期畢業，40歲K姓警員為95年特考班；警員妻在臉書「靠北警察」中露骨指控「OO分駐所長掰彎人夫警員……」、「1月起被所內同事發現，兩人在新蓋好的辦公室內眉來眼去、異常的肢體動作……且多次兩人一前一後進出廁所……大家實在想不出竟會發展出甲甲戀（男同性戀）」。

警員妻還加碼爆料，「所長扮演零號、丈夫扮演一號，兩人另租炮房大戰」，甚至直稱所長為女子，還PO上跟監時，所長為丈夫整理領子親暱動作。

警員透露，「C所長不但工作時藉故外出與『人夫』約會，甚至租套房同居，方便兩人偷情當炮房，所長為討好『人夫』，會在車上替他服務，常送小禮物討人夫歡心，熱戀時一天大戰好幾回，潤滑液兩三天就要補貨，大爆所長有位警界爸爸撐腰…但大家看不過去，挺身而出爆料」，還爆料警方為滅火，案發後3天就將該所長調至某分局交通組。

警方證實，3月29日上午3時許，警員妻子報案稱其配偶（K員）與時任某所長婚外情、出示她聘請徵信業者跟監的資料，警方受理提告，分局並查辦、約談2名員警，立即依勤務中溜班（勤務不落實）、不正常感情交往部分，記過及拔官等處分；員警間因感情引發非議，雖屬私德領域，但造成警察形象受損，警方依法辦理，不護短、不庇縱查辦，維護警察形象。

K姓警員妻子上網PO出C姓前所長（左）與K姓警員（右）合照，爆料兩人有同性婚外情。（記者吳仁捷翻攝）

好sweet想join

新北1分

你老公扮演一號咪算好囉

你諗清楚先

噢 同所長搞直昇機

正喎

又新北